\begin{song}[remember-chords]{title={Moje sonce}, lyrics={Bepop}}

	\begin{kitica}
		Ti si moje sonce \\
		Ti si moje sonce
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Spomni se na sončen dan \\
		Ko skrbi odnese stran. \\
		Spomni se, takrat midva \\
		Skupaj eno sva.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Spomni se, ko srce razganja \\
		In opaziš, da podnevi sanja. \\
		Spomni se, da kot prsta mala \\
		Na eni roki sva.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Zame ni noči \\
		In ne pogledov temnih. \\
		V očeh mi sije sreča, \\
		Da te imam.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Moje sonce si, ki prežene oblake. \\
		Moja svetla zvezda, ki kaže poti. \\
		Mene ne zanimajo tvoje napake, \\
		Ko zagledam te, srce ponori.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Spomni se na toplo dlan, \\
		Ki ti daje mir, pristan. \\
		Spomni se na veter, ples \\
		In igro dveh teles.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ko nasmeh drug nasmeh nariše, \\
		Ko se sreča pod večer podpiše. \\
		Topel val nas vse zajame, \\
		Kakor tvoj objem.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Zame ni noči...
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Vem, kako boli, če se srce boji, \\
		Da izgubilo bi vse, za kar živi. \\
		Nič bolj pomembno ni, le to, \\
		Da z mano si, vse do konca dni.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Moje sonce si, ki prežene oblake. \\
		Moja svetla zvezda, ki kaže poti. \\
		Mene ne zanimajo tvoje napake, \\
		Ko zagledam te, srce ponori. \\
		Ti si moje sonce, \\
		Ki prežene oblake. \\
		Ti si moje sonce.
	\end{kitica}

\end{song}
